有冇巴打追開佢？

唔講其他嘢淨係講身材

整容既

下下who下下who

泰妹

年經，應該好快有佢中學照

臭雞

又講隻飛雞